可靠消息，警方噴胡椒噴霧噴到要問海關攞

係和平佔領個時，警方不斷係咁噴胡椒噴霧，辣椒水，噴到要問機場海關攞佢地d倉底就過期既貨。唔好同我講我地示威有幾咁暴力，係你地班警察不斷挑釁同打壓，先有個小貓三四隻扔雜物咋，屌你老母死黑警。
（據內部人員透露）
唔好問我攞圖

推

1

2

3

4

Source ? FAKE NEWS ?

5

你識海關可以問下

有source比source，無source叫連仔封post

有冇人識關員去問下

Push

因為示威者所謂勇武都仲係好克制

佢地咁落力噴，我親身見到
夠唔夠

仲有一人一細支嘅

知情人士透露丫麻，得架喇

會唔會噴到無 外國sign sanction唔比買？

人地海關就擺到就過期
佢地黑警就唔夠用

係咁噴佛都有火

未嘗唔係一個方法?

如果佢地知道，就唔賣俾佢就好了

死開啦三毛。腦都無又唔怪你既，今日同928差幾遠，全部人都知，係你隻三毛狗唔知咋

成身敏感中

海關平時都唔用開，撚有咁多貨咩，有咩過撚哂期啦

平時拎槍都少之有少啊

利申：海賊王

機場個班多貨，你問問先

機場個班有one piece啊

我都係，食咗唔知幾多轉。啲狗專放人群入面，屌你老母入面有啲幾歲豆丁架

又嬲又哀
悲憤
就黎精神分裂

散仔點會知

海關不嬲唔開槍唔用棍唔噴

驚賊

之前有巴打話唔好拎NAZI來講

唔會啦, 差佬一定有好多存貨

一定唔會噴得曬, 噴曬支那都仲會有

就算外國唔買，仲有一個地方供應

噴下噴下
會唔會冇晒貨架
到時點算好呢

換返共慘黨個黨徽上去就差唔多

Nazi唔會打自己人

衰過納粹

拎曬啲磚但唔掉掉垃圾...

就算D狗有狗糧存貨，無啦啦開patry咁食法都好快食哂。到時狗糧制造商邊可以咁快比一堆糧出黎呀？而且外國狗糧制造商好怕有人誤食而死，所以大家要send 信去制造商呀！

仲有無外國肯賣 要同鄰國入貨？

好似係928之後買架
新加既防暴配置黎

磚對full gear完全無著數

消耗佢地儲備

改埋做公安ok?

一人n個創意又合法對付黑驚方法

1) 有伴侶及家庭的黑驚
一定唔好做第三者/SP 引誘對方出軌
最後都唔好向其伴侶攤牌 一拍兩散
玩弄埋感情及金錢及肉體就一定唔得！

如果你有任何性病 唔可以環保一點 唔用套
等佢無機會做吓文員仔/女
唔好咩都擺上網send去蘋果！

2) 無伴侶
都可以主動溝佢但唔好玩弄其感情及金錢及肉體(女黑驚)

如果你有任何性病 亦唔可以環保一點 唔用套
等佢無機會做吓文員仔/女

3) 有仔女黑驚
上面講咗咩自己參透吓
記住要同佢地仔女做真心朋友！唔好出賣人！
黑驚真心為香港！
唔好擺人地仔女天真對話相片上網！

4) 落club見到黑驚
可以同佢玩ONS
咁事後萬一畀佢疑似老強非禮都唔好告佢！
忍一忍好了 唔好攪大佢！

支那邊會嘥咁多錢買裝備俾公安
佢地用開拳頭

係都去北角攞啦 點會去機場攞

隨時要限制警犬1支要用成日

存貨最多係機場個班

鄰國個d會致癌

重點係機場海關無發胡椒噴劑
點會多存貨

我問下條友先

我發夢見到參與塞鐵站行動你我有責

1. 目標 : 長時間令該線行唔到，做到癱瘓港鐵，迫令全人類罷工罷課罷市。
2.總站一次過上車,安全，集體行動
3. 中間車卡上車，最快做到塞的效果
4.如有差人來 (一定有，因為大谷有狗 ),我地做戲做全套。話唔舒服就得，千奇唔好有衝突，記得有禮貌！
5. 塞繁忙線為佳。如果塞山卡啦線，塞來托？
6.時間 : 繁忙時間為佳 ，8點開始
7. 宗旨 ：a. 封經濟 b.保護支援路線 c. 帶出塞地鐵訊息俾身邊人，確保足夠人玩

【修改版已確保支援政總或立會路線暢通，歡迎提出意見】
戰略
每組最少400人。以塞滿整個車卡全部係自己人"堵塞地鐵開車"為目標，現任車長教路，一架車停駛，整條線停駛。

如遇警察，對抗藉口：
找數人說唔舒服，要按車長，按下鐘，落車抖抖
有人"落車抖" 車外既人就上車，不斷循環
如果被帶離地鐵站，就係地鐵站附近等大GROUP安排

詳細做法：
１：所有人一個總站集合，以一個站作開始先，先搞一條線
２：同時確保人數足夠（以防嘴炮多人，實際唔夠人）
３：人數到詳一定程度(例如500人)，再現場組織分流，攻擊其他幾個站。

例如總目的係3個站(當ABC)。先塞A召集點, 塞好左A, 睇人頭。人頭過五百, 充足對抗, 再現場組織去B。係B再睇人頭, 人頭夠, 再去C

Remark:
1. 目標 : 長時間令該線行唔到，做到癱瘓港鐵，迫令全人類罷工罷課罷市。
2.總站一次過上車,安全，集體行動
3. 中間車卡上車，最快做到塞的效果
4.如有差人來(大GROUP必有鬼), 跟以上應對，話唔舒服就得，千奇唔好有衝突(俾藉口人拉你番去48小時)，記得有禮貌！
5. 目標車站尚未確認, 暫定為繁忙轉接點
6. 時間 : 繁忙時間為佳 ，8點開始
7. 宗旨 ：
A:封經濟
B:保護攻政總及立會支援路線
C:帶出塞地鐵訊息俾身邊人，確保足夠人玩

其實nazi殺好多德國人

但人地開得槍你地走住屌唔係拖到下咩？
依家差佬只攻不守咁打到示威者仆街
唔反擊係咪真係好事

企係佢對面拍晒手叫撤回 真係好暴力啊

NAZI唔太好,琴日都比班外國佬屌,換共狗果個啦